「裝修」兼夾疫情 美心伍氏家族公司減派息 伍淑清少袋70萬元 第4代獲分股份

...
去年逆權運動下，美心集團創辦人伍沾德長女伍淑清不斷抨擊示威的年輕人，導致旗下飲食品牌慘遭杯葛及「裝修」，加上在年初武漢肺炎事件下，業績更大倒退。本報翻查持有美心50%股份的伍氏家族企業香港食品有限公司（Hong Kong Caterers，簡稱香港食品）截至今年3月底止最新財報，披露美心貢獻盈利減逾2成至6.4億元，導致股東之一伍淑清少收股息70萬元，但仍獲得387.2萬元。
...

唔駛做仲有成300萬股息收
多謝藍絲支持啦！

放棄兩代人都仲有400萬袋

伍淑清又食藍血饅頭賺錢

間唔中出嚟屌下啲黃絲鳩up兩句放棄年輕人就袋三百幾萬，藍絲啲錢真係易賺

杜生都有份貢獻

放棄股息

蟲泰手足先支持得大

佢果D盈利未必關黃藍事，本身街客客路真係少左好多，但係佢有固定機構客路。（例如某學校，某公司每日都會要貨幾百幾百

代工產品又多

食藍血饅頭

KFC係牛奶公司唔係美心

無做嘢有錢收有幾慘

笑死

鄭錦滿又話美心唔關伍淑清事
原來仲係股東，仲袋幾百萬股息

笑死，係咪記錯松泰？

做飲食真係多得依個臭閪唔少，雪上加霜，搬上大陸啦

股息放棄咗佢

有熱狗全力支持，大大個支那博士去撑，有點會窮呀，

藍絲啲錢真係易賺

雖然伍淑清放棄咗香港嘅年青人，
但柒蟲泰並冇放棄美心。

匪言匪語可信性就係咁

有人柒左了成年仲未分到

所以上哂岸果啲藍絲老屎忽更加覺得你死你事
佢地收成期後就條命就收皮

個個淨係搞美心
世窗冰室係伍氏全資咖！